黃道十二宮案 - 突破第十二次後月經遲來

已婚的士司機涉自稱「再生人」，以替妹擋災為名，騙得女友17歲女兒Y跟他性交14次；另被指藉「師公上身」為名，濕吻女友12歲的女兒X，被控強姦等罪。Y今日繼續作供，指被告聲稱要進行「黃道十二宮」法事，要跟她性交12次，幫妹妹驅邪，其間多次在家性交，被告有使用安全套，完事後將安全套扔出窗外。被告於第12次性交時，沒理會Y提出戴安全套的要求，聲稱「入住先」，更較以往更特別大力地插入，令Y下體留血。Y自稱當時十分傷心，因她打算要留給男友破處，被告卻說她是注定要給他的。

Y稱若非要進行所謂的黃道十二宮法事，她不會與被告性交，做完12次後她鬆一口氣，詎料隔了一段時間李再以驅除妹妹邪靈為由，要求與她性交。

Y續供稱，第12次性交後月事遲來，故叫被告買驗孕棒給她。被告卻叫她做劇烈運動，例如跑步，大概是想叫她「凳啲月經出嚟」。Y其後驗到沒有懷孕，被告便笑說「一天都光晒」，隨即要求第13次性交驅邪。Y說那時開始對被告半信半疑，惟當時家中無人幫助她。後來被告以相同藉口再要求第14次性交，事後Y說不會再性交，被告反指Y沒有良心。

Y又談及被告對她的台灣男友十分不滿。Y的男友曾來港探望她，寄宿在其家中，被告和母親對男友大致上頗客氣。惟Y透露打算嫁給男友後，被告態度大變，不斷在她面前詆譭男友，要Y與男友分手。被告更用其預知能力中傷男友，指男友日後會在網上犯罪，繼而把罪責卸給Y，令她坐牢，婚後更會把Y賣作性奴。

雅典娜